孫楊喊話霍頓：游快點就能喝到我的洗腳水了

12月14日晚播出的《吐槽大會》節目中，孫楊隔空向對手「放狠話」，讓他們好好訓練，否則只能跟在他後面喝洗腳水了。節目播出后，孫楊喊話霍頓的話題登上熱搜。

「我不在乎詆毀我的人，也不願意把時間浪費在他們身上。因為強者就會被人詆毀，有人詆毀我，有人懷疑我，還有人污衊我。我就是喜歡你們又不喜歡我，又看不慣我，又追不上我的樣子。一個優秀的運動員，可以沒有顏值，也可以沒有獎牌，甚至也可以沒有各種各樣花色泳褲。但是，比賽不可以沒有實力，檢查不可以沒有執照。大家都很關心我的聽證會，清者自清，快者自快，慢者自慢。某些居心叵測希望我聽證會有不好結果的運動員，我只想和你們說，好好訓練，霍頓、蓋伊你們游得再快一點，就能喝到我美味的洗腳水了。」孫楊在《吐槽大會》隔空喊話曾經挑釁過他的對手。

11月15日，孫楊完成了聽證會。12月11日，國際體育仲裁法庭稱，因翻譯的緣故裁決判決不會早於2020年1月中旬公佈。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

算吧啦尿紫楊

紫色既 點飲